有冇日資公司員工入黎講兩句

屌你老母死蘿蔔頭！

我 有咩要講 罷緊工

講返工，香港認第二，日本敢認第一

香港 日本 跟本平排第一
香港今朝有人行路返工

樓下間mosburger大把員工

友公司唔使返
做緊間攞正牌任遲到

屌你老母死蘿蔔頭香港打緊仗呀！
仲可以當咩事都冇發生過
打8號個日仲唔想我地走咁
真係奴性世界第一

利申 崇日